裝修係好撚嚴重嘅level，只有賣港極嚴重嘅先應該裝修

賤賊(亂打人)
元朗南邊圍(亂打人)
福建幫(亂打人)
党铁(危害乘客人身安全)
美心集團(喺聯合國發表賣港言論)
蚑資經營嘅麥當勞(發生暴力事件但唔交cam)
HKDI(死人唔交cam)
呢啲我覺得應該裝修，配合文宣支援就一流

但只係表明藍屍立場，最多裝飾夠啦
亂裝修你點撚樣文宣都支持唔到，會污名化香港人

你覺得而家出面啲人會咁有理性架咩？

前線唔會聽架
依家個standard係凡有中資背景就要燒

極同意，雖然我覺得係黑警做～！

算啦 留名比人屌到你仆街 話叫你同popo講

上面果堆做乜事，cls

同仁堂衰咩

賤賊唔駛理，佢哋係一撚定會做盡仆街嘢污名化香港人

認真諗下啦，燒小米嘅作用係乜？

落場同前線講

小米抵撚死

個氣氛會驚俾人屌
我唔敢講

乜Q 嘢理由？！燒民企鋪，再多文宣都救唔返～！

屌米幫助蚑那政府監控香港人
呢間就抵佢變旺旺燒米餅
華為同海康威視都一撚樣燒得過

殺一儆百

此po將會出現以下回覆
拉
Sir！
蝕好多？
裝修佬唔使你教
你對唔對得住手足？
歡迎補充

一堆中資銀行呢?
裝修左咁耐而家又玩割席?

我幫前線答
打擊中資 增加成本 跟住就政府就可以答應五大訴求 好似係咁

政治潔癖

小米係民企？真係第一次聽 支共有民企嫁咩？
佢仲要有份監控你生活呀

打擊中資？做臭香港人個名就有

唔係喎
我見到連登有人話打中資係對準政權
可以同中共攬炒喎

咁你快啲燒曬香港近半嘅鋪頭，燒埋自己間屋更好啦，有中資承建，一定裝咗監視器

if we burn you burn with us?

講話乜中資都裝修果啲一定冇份做，因為想睇裝修

小米burn 過hkers 咩？

華為都係民企
唔知美國會唔會送番慢慢走番中國呢？

仲有
前線付出咁多你冇權質疑！
政府都冇底線你仲講底線？

民企，真係得啖笑

佢地覺得自己拯救緊香港

民企就唔駛交稅？
民企唔奶支奶到雪雪聲喺支共有掟企？會賺到錢？

自己落前線講。
想割席？
冷氣軍師。
你都冇出過去。

連登九成都係有曬template嘅topic/comments
唔知好嬲定好笑

No one care what you think

中國旅客扮香港人做嘅嘢 傷害香港人個名多過出面d 人燒銀行燒中資好多倍啦咪玩

全世界人唔吉到肉係唔會覺得煩 覺得你乞人憎
你估國際咁多人行小米咩

中共國有企業

上面果班分化燃

依個post咩事？
明明係商場食野聽中年人講燒得好 大快人心
連登仔爭住割？

民企 笑撚死

跟本無人聽

請問係咪同支那有關既都爆？有無準則，定係路過就爆？

屌你老母

理性？唔好玩啦
人地開真槍喇

頭一頁啲留言證明連登比人滲透得幾誇張

你都on撚9 出過去就知勁撚多人睇唔順眼中資野
勁多歡呼聲

P牌收皮

擴大戰線嘅最佳時機！

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

左膠港豬死全家女嘅俾人姦男嘅俾人雞姦

所以佢跟本冇出過去
冷氣軍師

你點分有無卧底做

有自動灑水，驚mug撚？
現場拍晒手，有咩問題？

嘩，使唔使開咁多個AC嚟分化
民意又逆轉啦，又輸啦

拉

你睇下佢初期部小米電話 抄做美帝既iphone
你睇下d電器 全部muji style
知識產權 咪就係中美貿易戰打緊既野

有個低學歷親戚係雨傘已經同我講，佢公司（中資）迫佢去反佔中集會（依家就撐警集會）

佢間公司無發表過任何言論

我心入面支持任何中資裝修

利申，未fact check

想割咋話？

Be water = 散水？
你識唔撚識？

拉

我覺得咁樣阻嚇作用更大
最多轉水魔法

真係好撚想打死元朗班仆街黑社會

唔知睇緊啲咩，又block一堆

pull

陣間一句唔啱聽又屈你係狗

push我喺另一個post都講過，比連登仔屌到仆街

要人哋唔好割席
但人哋講嘅嘢又唔聽
或者左耳入，右耳出

本身又話已經有共識
黑裝修，紅裝飾
但而家？唉

有冇諗過班文宣手足好難做？
一次係咁，兩次又係咁

唔係想割席
但係人哋嘅建議需唔需要咁抗拒？
只要有人話唔好亂裝修
一嚟就直接話人哋係阿sir
再唔係話人哋係左膠
又或者分化撚，冷氣軍師

成日話人哋係分化撚
但其實呢個行為就已經喺度同畀建議嗰個人割緊蓆
不割蓆，不分化
唔代表做乜都要盲撐啊
自己人盲撐又有乜嘢用？
喺個舒適圈到打飛機？
而家要俾舒適圈以外嘅人睇啊

大佬啊，而家係為咗贏定係發洩完就算？
我唔係話個活動變緊質
而係覺得大家個底線開始變得越來越模糊
但係又唔係針對班狗嘅底線喎

不過我都覺得呢啲嘢大多數都係班狗做嘅

冷氣軍師無出過去就收皮啦

出面啲人聰明過你好多

唔好意思 我公屋仔 仲係英屬香港既遺物
自己識揀都盡量唔揀中國制嫁啦
仲有 落場救火呀嗎 咁咪唔會失民意囉

拉
咁撚樣都上熱門

係呀 所以咪繼續燒 最好燒埋上面啲民居 反正都可能係藍絲黎 燒死都抵死啦佢哋

mk小米咁有地標性，整走佢係大快人心

冷氣軍師可以收一收皮然後落前線睇民意

咁你就收嗲喇

唔覺得樓主有講錯
出左去既人好多叫好
但都可能都係有人出左去係唔鍾意又無出聲
依家有人提出應該要檢討時
就應該真係睇下行動有無問題

值得考慮。

Sir 你食咗屎未？
知你地食開 所以口臭無人信

慘,成班三毛成個月無update過
仲係到民意唔支持裝修

快手D諗計洗清真寺啦
拉

。。。

面對極權唔需底線！
底已起，blocked!

我真係唔明裝修中銀做乜9
好多人搞到禁錢都要去到勁遠
搞到黃都變藍

你知唔知 d 中資迫害左幾多黃絲員工？

唔明前線依家係咪變哂

屌你老母, 都唔知係咪五毛, 第一時間開post割撚晒蓆

冷軍唔敢落場又最多意見

真係好誇張

割彈都唔割

咁講有啲盲撐

的確有啲位真係要改善
唔係前線就正確同聰明

喺連登人人都係軍師
不過連登已淪陷
已冇討論空間
已回到五年前配合唔到互屌嘅情況

民意撚收皮

仲有華為喎 apple都奶共喎
你幾時落場燒埋佢

我都有交稅養黑警，係咪要燒埋我

哇第一頁搞咩
全部啲語氣用字一撚樣

笑死，加泰地鐵加價第一日已經大裝修，收皮啦溫和香港人

究竟連登畀人滲透得有幾勁
你班五毛又扮得幾似
乜都冇做過就收嗲喇屌你老母

推

不推文回覆

現場淋熄佢添
火魔法係拍手 旺角地鐵燒到啪啪聲

咁我咪無係勇武面前唔撚講野收撚咗嗲囉
有人出post 我同意留comment都俾你地屌
又唔係割 有小小唔同意見就屌 痴鳩線

啱呀，個問題係小米無得罪過hkers 呀

有分正評個班道德撚收皮啦屌你地老母
前線搵前途同你駁
你想同人割？
你不如自己做好啲工課先出聲啦屌曬你地老母

有消防，驚西！

成班五毛開始帶風向要同勇武割席 小心

你有冇係現場叫唔好燒呀 屌你老母

民意撚同無差別撚全面進場

博乜Q? 去燒間無搞過hkers 嘅鋪頭有幾博？

尋日唔小心爛埋東亞

好多五毛狗/真狗又偷ac玩分化
#2 #3 #5已經見到幾隻, 呢招好耐之前已經玩緊
後面仲有好撚多個, 基本上次撚次佢地講嘅野都係差唔多
最早期有個黑色月亮神 #277621 用先, 撚左成班on9冷氣鳩up師

如果你地有keep低哂以前熱門就會知呢班柒頭一路都玩緊呢招, 頭幾條友帶風向, 之後成班弱智就會畀佢地撚到好似隻狗咁瘋狂 "討論"

老老實實, 你班柒頭, 好撚心做戲就做全套, 之前連登公開左一堆721黑社會狗竇, 最撚大仇口嘅一d事都無你要我地學暴力野係勇武做? 如果有朝一日狗竇畀人燒撚哂我應該會信你班柒頭, 珍惜下無p ac ok? 最撚緊要, 柒左一次都唔撚夠, 次撚次都畀人捉撚到換黑衫玩抹黑個場景, 真係得連登冷氣撚會信你班柒頭

我都覺班黑警無晒理性

仲有
真黃舖自然會諒解

咁即係點啊!? 留低個一定啱嘅idea 然後乜柒都唔講

麻煩大家善用起底功能，上面既柒頭已BLOCK

咁要配合吓手足行程

呢啲小事咁又唔會變藍既

一碌就幾隻分化撚

無用架 講100次都無人會聽
出面班人唔會聽

你地留意下有幾條友係留言區不停潑火

block 五毛,唔駛理佢

五毛，拉

你個人就好似你個腦咁

好耐之前有個tg grp admin咪就係因為用小米，啲資料送咗畀狗所以畀狗周咗，你係咪昏迷得太耐所以唔知，定係你個腦生撚咗喺個屎忽到坐住咗個腦所以唔記得？係就企返起身唔好再咁離地啦，知無？

你有無去現場呀 喺度講有用？

一訓醒啲三毛走曬出黎

唔好再裝修啦 美國個邊好難做架
結果
一致通過人權法 0票反對
仲有呢 落場講啦 係咪落場冇人理你先係到出聲 定你根本冇落過場？

你唔買佢手機點監控你，你買佢手機又屌人監控

又有一堆衝出黎比大家block

究竟而家連登比人滲透得有幾嚴重
竟然有咁多撚樣屌前線

屌你落場喇

支持，提醒

收嗲啦 出撚過去未啊
現實就係
冇人割啊柒頭
和理非一見勇武做嘢就開遮拍手歡呼啊

你唔買佢手機咪得囉

Sorry 我係三毛

當你係北角禁機 要去到炮台山喎
中資銀行有上商 ICBC 等等專做corp既
點解要搞有retail既

唔係政治潔癖啊，係被街外人知道我地唔係是非不分，黑色有裝修必要，但紅色現階段只能裝飾，如果無差別係中資就攪只會越黎越多敵人

四色分類好重要嫁

狗post黎
再唔係就係班垃圾冷氣軍師

靠佢地等支爆，你等到下世都仲未爆啊
手足搞支那既主要經濟來源都要係度割

不分化
不割席

一兩星期前
黑裝修 紅裝飾
依家紅黑都裝修
過多個月係咪藍都裝修

不過算啦 無條件割

笑撚左小米都唔燒得咁撚潔癖去屌下popo射清真寺好過啦 黎屌前線

點解冇人燒 m 記？ 講一套做一套

跟手有人死撐借過錢比大陸or中資有股份都要爆

升級下有咩問題先 定你期望小米會做你盟友

班道德撚就真係好搞笑 叫佢地罷工就多多藉口 罷工夠哂和理非又唔做 佢地肯行多步 班勇武會拎條命出去搏咩

其實一開始己經好多人講
裝修條路開始左好難停
遲早一定會傷及無辜

如果有save哂之前係遊緊行出嘅post
你地會發現佢地一路都係用緊呢招
首先係搵狗搞屎棍, 再搵狗係連登開post屌勇武, 之後就會一堆狗加入討論, 雖然我一路懷疑全部都係同一個人, 因為次撚次d 回覆都好撚似樣
之後就會有冷氣軍師畀佢地撚, 再鳩up上熱門, 最後遊行果班散左上連登見到呢班撚屌就會上嚟講返現場到底咩事, 之後又變返正路少少, 但之後好快又會畀人spin哂去互屌/討論d根本冇撚用嘅野

4個月都係用同一招

好撚多分化撚

知喇知喇
連登果然係全港最落後論壇
嗰啲唔好打喇嘅阻膠可能全部都係連登仔嚟

有d失控 但前線都有唔同人的

不過可能係政府做

自我檢討進化係我地既優勢黎!! 唔好被五毛整死

對家經常喬裝破壞

都係想嫁禍和引大家瘋狂破壞

自我檢討進化係我地既優勢黎!! 唔好被五毛整死

話緊你呀

呢啲post真係好煩膠
諗吓點樣可以裝修完唔俾啲藍屍入去打刧仲好啦

高官同高級狗無穿無爛食緊花生

點呀？又係啲散水黨，畫面唔靚、國際戰線會輸，眾議院咪又係通過咗人權法案。

三毛嚟

樓主係唔係想落場做糾察？

叫好又唔得
唔鐘意又冇出聲
公就你贏，字就我輸？

Ifc 上面好多中資投資公司
唔知幾時有手足搞搞佢

講得啱呀

4大銀行呢吊

起底 三毛
加埋小米都話唔燒得

咁間間企業都要交稅咖啦
攞黎講
大把企業都大陸設廠 有中資投資
如果咁樣燒完講句 因為中資就過到自己良心
呢場運動抵輸 亦必須要輸

你點樣裝修佢佢都唔會執㗎

三毛就收皮啦

黑警自己去裝修我地都阻唔到架WOR

咪傻啦，燒唔易就燒唔啱，我寧願信係popo 燒

智利？

呢個post 好平衡時空，
全世界聚焦於清真寺時，
哩個post 講同仁堂，小米

央企都唔裝修?而家仲用中銀都有問題啦

戇撚鳩以為自己上緊Facebook

上面成班風向狗

樓上好多5毛 分化 大家幫手檢舉

未有衝突嘅時候可以噴藍店門外地下

黑裝修 紅裝飾 藍宣傳 黃懲罰

你指班垃圾罷工就死得啦
前線又屌，罷工又屌
班垃圾根本就係淺藍

利申：有罷工

咁咪叫你落場同前線討論囉前線做嘢果班9成都唔會上黎呢度 你班冷氣軍師係度傾乜9“共識”出黎要人跟有乜意義

on 9，頭2個reply 好典型3毛

絕對同意 希望有前線勇武手足見到
裝修埋同仁堂文宣真係唔知點拆 唔通話佢個名有北京就係抵撚死咩

我都係 當入黎順手block哂一埋3毛啊sir分化撚

你去現場講過，但佢地唔聽？

block 左先

Puah

帶得風向都係一開post就 成堆衝入嚟搶晒頭幾個先

近兩個月睇連登係鍛煉緊自己分辨三毛能力

紅色資本一律可以爆
講明撐警護旗手 同共產黨離唔開關係

哦
原來一做前線就uninstall連登
翻到屋企都一定唔會上
咁勇武十二人開post又係點

夠啦咪再講到前線活喺平行時空
前線都係正常人黎

幫大家整合下五毛狗標準撚狗句子

1. 你覺得而家出面啲人會咁有理性架咩？
2. 前線唔會聽架
3. 算啦 留名比人屌到你仆街 話叫你同popo講
4. 認真諗下啦，燒XX嘅作用係乜？
5. 乜Q 嘢理由？！燒XX鋪，再多文宣都救唔返～！
6. (以下呢個見過差唔多10次, 只係用字有少少分別)
此po將會出現以下回覆
拉
Sir！
蝕好多？
裝修佬唔使你教
你對唔對得住手足？
歡迎補充
7. 打擊中資？做臭香港人個名就有
8. 自己落前線講。
想割席？
冷氣軍師。
你都冇出過去。
(好撚心啦, 同一招用一次就夠啦, 次撚次都係講差唔多野)

仲有好撚多, 自己慢慢睇, 反正我睇撚到就識背

我淨係聽到連登好多三毛
又捉到隻

中銀都唔裝修

屌你中銀無得㩒咪去其他銀通囉
強國仔無用過銀通？

支持前線 爆咩都唔割

秒速入黎帶風向

全部係偽極端盲撐裝修
or
偽保守乜都唔應該做

總之任何時候將一樣野推到極端既都係好鬼

屌班五毛狗好似係打哂d分化句子落txt, 分化果陣慢慢copy and paste咁, 呢D我睇撚到識背

都

上前線講

支持搞鳩小米
淋病個仔係前小米高層

屌, 全撚部五毛狗嚟, 頭2-3個月我當佢地係冷氣撚
但咁撚多單臥底事件+插贓嫁禍事件之後都仲用呢d 重復用左唔知幾多次嘅分化台詞, 就算出過去幾次都唔會再信呢班五毛狗

P牌嚟講 你撚寸 寸撚過狗

有少少過火位但仲勉強接受到
火魔法就真係要改善,上面民居黎
咁燒法有機會影響成層樓

priority問題

Pull

依家要打埋國際戰線 唔係圍爐取暖呀

認同，但尊重前線決定
希望佢地都考慮下

5毛 阻膠

我想講搞外國文宣嘅手足真係好撚辛苦

仲有唔比人討論嗰班
有人一討論就屌人割席

喂咁撚早呀五毛

K

最撚多意見就係你班冷氣佬

中共網軍

Support. 同埋裝修唔好放火呀，好易燒到樓上

夾硬咗啲

通常係狗搞完屎棍呢班垃圾先會第一時間屈落勇武到
721果單直頭好撚多人激撚到想燒村, 到依家黑社會d狗竇都仲未畀人燒就知依家咩事

百老會迫員工簽撐警
唔簽就炒

懇求前線用四色原則判斷
唔好鳩燒
不割

中資先係要大力打擊喎

又失民意啊嘛 dllm

喂現場同手足講啦

咁我覺得佢地又有道理wo
一撚早大家已經有哂共識有問題點解決
但五毛分化畜次撚次都係柒下柒下開個引戰標題再搵埋班狗狗朋友入去圍爐上熱門再撚鳩班冷氣撚鳩吹, 你覺得呢類廢post有討論需要?
如果連仔做野一撚早收哂佢地皮啦

兩條三毛互含再自認三毛
唔會畀人覺得你唔係㗎

或者 你係政治潔癖而不自知 唔做都做左啦係唔係應該出去做文宣啊 喺度講自己樹敵 無民意啦 之後咩都唔做 有咩用？

最緊要唔好用火TK到隔離，其餘搞邊間中資新聞效果都係差唔多

facebook點有分化狗

三毛分類post
叫人燒左自己間屋因為係中資起都講得出

我都啱啱聽到有人祝你你全家生癌死喎

唔好裝修麥當勞, m 記第一印象係小朋友
罷食就夠

佢地有晒template指引跟

因為三毛大軍一係就 中銀總部網軍指揮
一係就d on9藍絲吹雞過嚟

所以用字思維無多樣性

中銀嗰班就純打工跟order
藍絲就想扮扮唔到 只有跟大隊 （或者思維思想homogenous)

On9又帶風化班狗
收到風樓主係芝娃娃專屌自己人

喂大佬咁你就唔公道

班狗臥底搞完事
話佢係鬼又被人屌割席唔準捉鬼
話佢係手足, 討論行為又話係鬼做唔可以屈落勇武度

你班人比少少準則得唔得

推啊唔該

Blocked

燒鐵學一學智利Level
燒得一乾二淨

裝錯修咪下次唔好咯，一直都係和你勇武互相修正下成長架啦，修正唔代表割蓆

岩，行動要附合比例
popo就係因為濫權濫暴先咁黑人憎

同意
但講真我覺得有好多鬼
但我點都唔割 吹咩

早晨，永別，blocked

班柒頭其實幾識扮野, 我懷疑連登好早期佢地已經開始滲透
最開波係瘋狂post hk01 d引戰新聞過嚟, 仲未計波台一堆真狗
有班會咩post都開下, 不過佢地D ac應該係共用

Yes 分化post 全block

廢post本身無討論需要

但討論同檢討本身係必需

自我檢討進化係我地既優勢黎!! 唔好被五毛整死

屌學智利燒成楝大廈la

民企，大陸有民企

我覺得樓主無咩問題既，係比啲留言騎劫左

望到都覺得恐怖 cls

唔好話小米 燒撚哂上水果d水貨鋪我都唔割
根本香港就係俾呢班中資入侵搞到成個社會扭曲哂

支共過去咁多年不斷引入佢到自己國家牌子/人到香港
就係想令到香港人慢慢成為佢地國家一部分
乜撚淘寶,wechat,小米，每日150人
生活，消費，習慣慢慢滲透
係依個post見到有小部份香港人接受左仲幫佢地圍護
屌你老母支共

頭幾個回夾埋架啦
幾好又方便block柒佢

True

究竟點先燒到個地鐵站咁大火，用咩燒？
香港果d燒極都係細範圍，仲要燒一燒就完

狗扮人再搵狗朋友上嚟引戰有幾難? 用下腦?
好撚心做五毛都用下腦, 唔好搞屎棍同人討論, 一討論就露哂底咁唔掂, 一撚早有哂共識啦柒頭, 當係你班傻鳩咁撚蠢咩

咁耐以黎無聽過，屌黑警就大把

+0.3

小米咁黄都唔知搞黎做乜

勇武十二人係咪真都成問題。
事實就係出去打果班根本越黎越唔想上連登。
老老實實，出去發完夢都未番到屋企就已經一大堆post屌呢樣果樣。和理非都未番到屋企，你話開得呢類post會係咩野人？

支那國企 抄襲剽竊 喺香港呃股民錢
咁重唔夠大罪?

你老母塊閪就臭

mon post mon緊少少啦, 依家先出, 之前一撚早講過點處理啦
機場果期已經講緊啦做隻合格的五毛好嗎

popo你好

成個post都係Show Blocked User

連登又開始

勁多狗出post

一個post 解釋 為何不用聽連登仔講

衰「北京」兩個字

樓主點解唔屌黑警殺人？

lai

唔講以為樓主係小米到做

6月前已經大把5毛偽熱狗大台
仲懷疑乜鬼
係6月後人氣急升愈黎愈多

第一頁嗰幾隻垃圾三毛係度互含好撚好笑

補圖

好明顯有人抹黑

出街行轉已經知邊d會員係popo扮，咪撚野民意真係笑撚死，咁耐以黎得藍絲同popo先會咁講

見到多左咁多醒目連登仔好感動
有時間可以去玩下retreet, 留係連登鳩up無用, 五毛多撚到癲, 已放棄

你唔好扮人啦 死5毛

連登仔: 觀感唔好，失民心，輸哂啦

現場: 拍哂手掌

琴日小米有進步

人地射清真寺都唔割
裝修下就你係度不了?

成日講輸唔輸。
事實證明連登共識已經失效。

因果由己，唔想輸係道講都係冇用，要硬爆就算手足都勸唔掂。
冇大台，運動點行都唔到我地控制，辯完論出去打果班會見到？佢地應該都命未起身

popo夠鐘開工，唔駛理佢地

見到樓豬提出麥當勞已經知咩事

咩無問題
衝出黎幫前線認頭
又唔係唔知前面幾多狗扮人

金拱門 夠日日提供啲唔健康嘅食物比香港人啦
咁仲唔做野

下 其實好多人出過去 只不過現場配合歡呼

嘩 屌你 咪拉埋熱狗講 。明明呢到住部都係連登仔

我都想問
點撚解人地硬係大火啲

咁多鋪頭中招，佢哋驚吖嘛

尋日喺大埔搜到2架車有43個汽油彈，

及其他物料，其中的士司機姓曹，

係活躍藍絲組織頭號舖物，

極可能有藍絲組織混入進行破壞，

汚名化和平遊行示威。

個人睇法
祝你隻賤種三毛全家生癌死

果班垃圾冇大志奶支那鞋低5死刀冇用

Sir 唔洗ot?

連登仔: 勇武退場 和理非休息

現場: rage of fire

71衝立會個日你地已經9up緊輸民意啦

唉

手足要克制，鋪頭返工都係香港人

其實對前線有少少意見就係五毛/狗？
你地有冇諗過連連登都有反對意見嘅話
即係件事好有爭議性啦
點解唔係互相檢討而係互屌呢

邊隻字話唔可以叫好
收皮啦極端撚

Push

唔係popo冇理性，大家就可以冇理性

呢隻都係三毛
唔好以為撐呢d行為就唔係

佢地最想大家沉迷討論呢d on9嘢
而失去耐性同行動力

如果有留意開就會發覺次撚次都一定有同樣情況
而且唔係一個post, 係一堆post都屈鳩前線, 但果陣正路全部都係出面
到底呢班係咩人呢
我開頭都無留意, 後尾先發覺點撚解次次個方法同對白都咁撚似

香港真係好正 只要每次升級就會有一班人衝出黎
講黎講去都係失民意 民意逆轉 畫面唔好睇
然後就問你咁做有咩用 共產黨會驚？
其實不如乜都唔好做 返屋企訓教最好

唔怪之得最近少咗DDoS

呢樣岩。

琴日冇不反以來最多人。
「運動已完撚」又有咩解釋

push

吓? 歡呼係配合做戲?

唔畀街坊真心撐咩

原因唔係呢個
係直頭唔理食客人身安全，唔交cam

屌佢地老母，
班和理非見到拍晒手掌
警畜射清真寺都唔割
班冷氣軍師搶撚住吠

你屌人=檢討
人地屌你=屌你

樓主老母做小米隻雞比人屌5洗錢果隻
緊係要幫小米護航

係呀係呀 連登仔 左膠最唔係鬼

全部都純過白雪仙

其實小弟仲有個諗法，我諗裝修如果用埋火，就算斷正個刑罰好重，我真係唔想前線為咗d 見錢開眼既鋪頭 同 支企而增加風險。

絕招唔駛下下都出。。

利申：和勇一家 遍地開花

不割 但絕對有改善空間
大家唔好互屌

都係開個話題檢討下
但係下面留言果班係直接屌/撩交嗌

尋日同仁堂我就有大大聲叫唔好燒
話曬都係醫藥公司，人地又無表態
事實係根本唔會有人聽
我唔知你地係冷氣撚定咩
但我可以實際話比你地知
除非你話間野唔係紅/黑底
否則前線係絕對唔會理
唔好再係連登度大大聲屌人“咁你又唔去現場講?”
黎掩飾自己無去過前線

你連連登操控留言果班係咩人都未清楚。

落場至少我見到唔同年紀階層嘅人有唔到睇法意見，甚至和勇理性討論。竟然奢望係連登會搵到？

好多人仲信連登, 唔知點算, 上星期好撚多fd信左佢地6日係屋企休息

其實第6 點
同以前要返工不了嗰種一樣
想用呢d懶有趣懶看透世事嘅風格去潛移默化分化

block哂

有出過去根本冇時間上連登
更何況咁多人 連網都連到仆街

根本一堆自稱「和理非」既三毛狗分化

連登好多都有份落場
現場勸就話阻膠 落場勸就話5毛 你講曬啦

到底應該推定不推好, 推出去畀多d人睇下五毛點吹風都好似幾有用

你睇班啊蛇幾勤力

.

本身淨係認同黑紅藍黃嗰個分級，但係小米依單唔反，見人用小米華為就憎

同埋大企業好似華為慢慢周咁一出事中共都出聲啦，應該有啲關係？

一開始已經嘈過呢個問題 所以先傾左個四色出黎
尋日真係無跟到四色準則做
提出黎檢討有咩問題？
定係咁多位極端撚覺得四色準則有問題？
應該乜深都裝修哂先岩？

收皮啦 condom 仔
我地唔撚割呀

方向正確下次繼續做

講泥做乜柒，民調答左你

朝早特別多mon po狗帶風向鼓吹割蓆

真和理非出曬去
留低帶風向既都係偽中立三毛

推得咁快就知有堆3毛係度阻住討論

agger
其實如果你係到要搵原因裝人修
你點都會搵到
香港家陣大部分企業都有中資

同你flirt下唔等於強姦你
要識得用把尺分返
唔好同你flirt下就判我入獄

知情有監控又買?
不知情被監控?
我都唔知有定無監控?

4個月黎民意逆轉咗幾百次啦

最好唔使裝修啦，自衛反擊仲講得通，但有啲舖頭好似唔關事

我就真心支持嘅 但一樣一樣啦
馬分化撚早晨啊

搞上水水貨舖呢個勁大規模，極難做
逐批搞啦
聲東擊西，快閃裝修就冇死

呢個post痴撚線
阿sir通宵間無野做去上黎帶風去分化?

又話黑裝修，而家紅都要裝？
之前做嘅文宣有乜用？
有無人可以證明前線真係有腦，唔係同黑警一擔擔？

其實個政治(或接受程度)光譜真係好闊
最緊要兩樣野
1) 齊上齊落 (即係成個光譜橫移)
2) 道德底線, 不傷及無辜 (嗱, 最勇武果啲, 撇除係中共卧底, 唔該唔好燒親人/炸親人)

又係割post，,過左一晚都未完

冇錯 次次燒乜都話唔好燒
乜都唔好做啦

咁tvb落廣告既客戶？

喂，OP即係1樓，即係我
唔好講錯

係出面男女老幼見到爆玻璃或者著火都係若無其事甚至歡呼，呢個post頭果版一係冷氣軍師一係三毛狗

利申：屋企睇live見到出面情況only

其實跟返四色原則就可以 唔洗嘈咁耐

唔燒 用水

無意中發現一篇韓國新聞 講點解小米俾人燒
碌落去個個比笑哈哈 我就睇唔到會點輸民意 你覺得外國人會理國企民企咩

黨鐵都冇交cam

唔使再扮啦阿sir

推
唔好火遮眼

小米本身都出名大陸野

好撚多帶風狗 block 到手軟

明明就你分化 話現場人做配合做戲

btw 又話block咗我嘅?

班垃圾三毛啲分化技巧真係睇到識背
睇嚟林奠真係好撚驚和勇唔割蓆 驚到瀨屎

面對現實吧，唔好搵藉口俾自己，

好撚癲喎個post
咁撚多三毛係到既
要檢討 但唔係踩勇武囉

有 你唔係左膠咁勸就ok

可能黑警放火呢

淨係爆中資其實何嘗又唔係要拎緊光環
去表現自己做睇「好睇」、唔係「野蠻人」

但跟四色做又俾人屌=分化撚 有無落場 冷氣軍師

問題就係無人跟

係話緊你啵

不分化ok?

根本所有中資除咗火魔法好難正面打擊
今次之後都好難再阻到佢哋癌細胞擴張 咁都唔好好把握機會

但現實好撚多自以為係冷氣軍師嘅智障會畀佢地撚到
而且好多人冇上開連登真係會畀佢地撚去陪佢地鳩up/被撚
係呢期風向先明顯少少, 之前人多果陣吹風玩法仲多, 依家可能搵哂班狗去其他地方搞屎棍, 呢排好多柒頭露哂底

不過唔知係咪連仔已被捉, 連登已經好似個公廁咁
佢地d ac真係多撚到痴線, 而且回post又無得追番, 佢地點帶風向都好難捉, block+完全block根本無用

咁都話我五毛
機場講過就唔可以再講
再講就五毛
cls

就係勁多戇鳩買
咪以為剩係監控用屌米嘅戇鳩
同佢同group(任何通訊app)都可以監控埋

用不推文，佢地全部係5毛

全部中資冇一個是無辜的
間間大搞"優秀人才入境"

現場勸就是阻膠
網上勸就是五毛

覺得？我覺我要祝你全家生癌死呀打把仔

外國好睇表面, 香港既示威係多元化, 佢地覺得好特別, 所以四色都係多元化既一種

趁依家好block曬佢

扮乜撚嘢姐死五毛支那仔

三毛狗咩角色都扮，要留意多啲

最撚理性係你 得把口

佢地好多有秘撈開餐廳，下個就到佢個間

同意

而且太容易有鬼混入

再係咁就邊返需要糾察。。。

唔割 勇武

重點係檢討方法差唔多每星期都會係五毛大戰後有人出, 共識有左唔知幾多萬次, 你今日先上連登?

屌啦係度spin
中資邪惡係在骨子裡

一定要搞中資

吓? 我覺得做得 好好啵。
達到國際水平 係連登仔chok住條氣。話唔好唔好 成班都網絡阻膠嚟。

明明唔鍾意現場咁做 就話要檢討檢討。

喂 呀哥 連登仔係現場手足上司/指揮定係大台呀?

憑咩要人地向你班連登冷氣軍師檢討。

我諗無人會割，但係認真你要文宣support 都要support 到先得gah, 乜拿野都裝，遲d U記d衫中國製造係咪又裝呀？

呢個post咩事，咁多正評

起一起底發覺你又真係唔似, 係蠢少少

唔好以為出咗個四色圖就扮共識一定要跟啦。

明明個四色就係連登自己圍爐打飛機

咪就係
根本唔理性

好彩既係 香港人係癌症未期反抗

連登自己圍爐打飛機，扮係共識嘅原則洗咩跟

block唔撚哂, 多撚到癲

民企？

可以block

文宣組唔係condom

講句唔啱聽嘅說話就屈人係警察共產黨五毛三毛0.1毛

無跟四色準則做根本就係有問題
成堆「人」就用不割蓆黎綁架我地
叫我地唔好討論唔好檢討

同埋假設現場有5成人拍哂手掌叫好
咁剩低唔拍手果5成諗乜係咪唔重要
係現場出聲無人理/唔敢講
上到連登一出聲就比人屌哂老母
失民意咪係咁做成囉
Be humble係咪已經忘記哂

未係

只有連登先幫小米手
出張宣傳圖就話人黃

真係變咗誰大誰惡誰正確

班五毛仲要圍爐互覆

因為連登打手又開始識風向囉

係, 專業果班真係滲透左好耐, 而且好撚多ac

叫前線停手=左膠

吓? 我覺得做得 好好啵。 十分理性。chosen target

冇準則

唔好用火魔法黎裝，燒埋上面民居畫面唔好睇

其實前線都分好多批 好多組
真心覺得有小部份係開始有d失控
唔割 但希望前線可以聽下人意見

你啲四色文宣組 唔好扮嘢啦

連登自己圍爐打飛機，扮係共識嘅原則就出圖，柒咗就話自己唔係condom

你講野既態度真係好撚垃圾

一句講曬索性以後唔準叫人討論

屌你啦

咁你咪提個準則出黎囉

不如話唔跟連登仔風就有問題?

連登自己圍爐打飛機，扮係共識嘅原則洗咩跟

革命喺咁架啦

今次呢班友可能癲撚左

係商住大廈既地舖放火，燒死上面既人係遲早問題。

勁撚多3毛

已經block哂呢幾件分化狗

陰陽怪氣咁

而家唔支持五大訴求都要裝修

唔見你同差佬講?

連登仔最叻向現場手足抽刀

你無睇過fb tg ig 政界kol 連儂場同傳媒有宣傳過？

咁我依家咪叫你提個準則出黎比人跟
你提得出又多數人認同我咪收皮

話係鬼又被屌割席
討論又話係鬼做唔好認頭瀨落前線

死警犬，林奠唔攬依家驚啦？

牆

吓? 搵中資爆 未係準則囉，你眼殘架

Diu又講 quote返之前另一個post講嘅野算

同埋點解啲中資可以咁多都唔洗出聲 但要迫你港資話效忠共產黨 就係想搵港資做擋箭牌囉 個中共就係想整死港資

但唔用火燒呢下可以討論

自己分化自己on9

我覺得話支持亂裝修先係三毛，想搞亂場運動，你地咁同紅衛兵有乜分別？

收皮啦垃圾

畫面撚 去時代廣場摺紙啦你

而家對手係中共，直接中聯辦、國務院屬下既國企全部都係黑。中銀工行建行、三中商、華為中興、華潤集團一律裝修都唔會有人割。

中國民間資金就當一般藍店處理囉。

SOE

又有個post可以block五毛 正
俾班人真係一到半夜就黎料架喎

無失控到 係左膠連登仔 唔鍾意

政治背景不足以逼使我地動手
只有政治逼害先會

咁究竟你話係鬼定係手足

你話係鬼咁就有人屌你割席

你自己答唔撚到

fc 先好去裝修， 唔好誤中無辜

同意

任何中資=優質裝修目標

close file

成千個「五毛」，慢慢block ，成堆亂扣帽子

真係唔好亂燒啦，記住5大訴求呀！

但連登仔唔係咁諗啵

最叻叫革命先烈 檢討

Agger

中資先係首選

放心，啲自動灑水糸統 同消防都好快到現場

屌啦on9仔咪撚拖低我智力, 死遠少少
人蠢就聽下人講, 自己搜尋下檢討兩個字到底出現過幾多次
要檢討檢撚完9萬世啦, 係到同五毛狗圍爐有撚用
人蠢又唔撚學, 屌你又話人態度垃圾, 對撚住你呢種智障仲可以保持冷靜我真係做唔到
就快5個月都咁撚蠢你真係無撚得救, 本來都唔想block你怕你影響我心情

實有人話 「去過現場就知燒小米嗰陣 和理非個個歡呼 拍灑手掌 根本無人割 」 跟住就屈樓主係扮黃五毛帶風向
其實有成大班和理非喺側邊粒聲唔出就行過左 依家非黑即白嘅時勢 邊個會on99做醜人 出聲話自己有保留?

係中資就爆？
咪自欺欺人啦

Why not 政府機構係首選？

block

我相信勇武判斷 我地可以提出意見同大家一齊檢討 我信佢地會考慮 唔會失去理性 如果佢地最後堅持繼續我都絕對信任佢地

收皮啦分化撚

之前訂好左4個裝修準則，又無人理

你覺得唔係嘅咪自己俾個方法出嚟囉，唔係就收口啦

黑鶳鳥
紅裝修
一向都係

我冇記錯佢好似係喺示威現場自爆

又一風向撚 驚啦？叫政府做野囉

我話唔敢出聲俾人屌撚柒番轉頭

Facebook全部都好正面
連登成日唔知咩事屌咗先

中資國企先係滲透主力
得罪講句 斬人算得上係咩
邊有中資國企對香港破壞更大
成日係到春袋 中資國企先係共產黨春袋

香港七成鋪係中資，慢慢爆

唔好意思
真心冇印象你講嘅M記事件

我諗好多人都唔知

連加泰人都勇武過樓主

吓? 係現場無人跟 未啫係有分歧 四色原則唔係共識。

你班和理非嘅共識 一早唔係勇武個堆嘅共識。
你睇開金水架?

連登幾時變大台？落場啦7頭

要改進，雖然小米都係國企都係ccp一部份，但佢牌子無名顯撐港共就當睇唔到啦，但家下都唔知前線會唔會聽和理非講野

push!

屌你有乜就賴黑警

其實我琴日睇，唔明點解要搞小米同名創
不過唔割

巴打真係好撚理性

Btw 理據呢？

任何中資=需要優質裝修=目標客戶

close file

中資係紅色資本源頭
而政府會影響到民生傷及無辜機會較大
置於搞狗屋 一黎難搞 二黎會送頭

影撚衰曬P牌

紅衛兵? 對付中資就紅衛兵?

幾時裝修下華為？

同意，美國多次表達希望我地可以和平d

救命, 點撚解你可以咁蠢

咁究竟你話係鬼定係手足<--首先你要證明係手足先有討論需要, 如果唔係以過住狗嘅不誠信紀錄我一定信係佢地做
你話係鬼咁就有人屌你割席<--五毛狗一早已經用呢招啦大佬, 你自己都識講咪撚信極端勇武撚, 咪就係咁撚簡單, 咪一撚早講左最撚大仇口都未畀人燒點會亂燒

咪撚再回我啦, 自己用下腦啦求下你

燒到民居呀醒目
一般零售鋪用水濕貨都夠啦

七成證據邊到黎

factchecked

小米係中資

奶共企業沒有一間是無辜的

我好多政界kol 都睇
定係你睇得少？
鬼唔知現場好多人拍手
同時間有人唔同意唔敢即使講係咪又唔在意呢啲意見？

黑裝修/紅裝飾/藍罷買/黃懲罰呀
真係要出師有名先好做

只能夠講部分前線行得太快
中資一定會慢慢清算

華為表面上係民企，但係同軍方關係密切：

而且任正非而家只擁有1%股權，99%係屬於「華為投資控股有限公司工會委員會」，換言之係中共透過全國總工會控制：

根本大把人係唔敢出聲
連登班極端撚識自動過濾留言
以為個個都唔會有唔同意見
有唔同意見既都一定係三毛

你試下現場阻 打撚埋你

紅衛兵咪亂扣人帽子囉

好學唔學學中共嗰套 凡係提反對意見就扣個右傾大帽子 跟住就批鬥個「走資派」之後毛魔做錯野咪再無人敢異議 最後大躍進死左幾千萬人

繼續block 繼續拉 拉灑所有和理非就唔再有反對民意

我鐘意裝邊個就裝邊個，咁叻咪上前線stop我囉，唔係就收皮啦

咁你未抽勇武後腿囉，左膠

最叻上連登到怨。
明明自己係現場 無角色 係個nobody.

上連登圍爐

自己google

真心希望唔可搞紅綠燈柱，係民調已經顯示佢地重要過popo 條狗命

更重要係香港司機既駕駛態度同外國好唔同，佢地見唔到紅燈係唔會讓人行，不斷衝

我地後生反應快都好d, 有好多老人家真係唔知點過馬路

俾人話阻膠行開

宜家未做緊囉

你自欺欺人多啲啵

賣港就是賣港 沒有程序之分

唔洗理佢啦

要攬炒經濟！ 咩都可以整

同仁堂有北京兩隻字就燒有啲過火
但係相信手足有自我改善機制
下次唔好了

一向都係

任何中資=需要優質裝修=目標客戶

close file

同意，根本有d破壞係無必要

搞政府根本係最對得準政權但又唔做
爆民賤聯辦事處我直頭去開埋香檳啦
見中資就爆 暫時未出問題姐
遲啲爆錯鋪點算？又貼張100蚊道歉就算？
紅茶 上海商業銀行都被爆錯過
爆錯已經唔係第一次 補救功夫又做得唔夠
仲係到打哂飛機話無問題

中資就應該裝修
絕不割席 勇武做得好好

電器唔係怕水多咩

無問題，中資就拆好合理，未拆只係佢夠運，時辰未到

其實我覺得東亞抵死架喎北京同仁堂我唔敢講 但東亞裝修得幾好呀

正一黑社會
痴撚線
唔滿意就搞鳩你
諗起都恐怖

呢個post真係完美睇到成班五毛扮極端勇武同和理非

goo你老母咩支那豬 有料就貼出黎啦
神早流流成堆畜生係到開工
知驚啦 冇嫁啦 你老細北方支那自己個泡都收唔番 等支爆啦

我覺得係真係需要一個好清晰嘅界線
呢個界線由前線決定會唔會好啲？
咁到時裝修唔會有人話裝修有人話唔應該
同埋現場可能需要啲冷靜啲嘢人例如女仔睇住，必要時勸吓前線

你個左膠 係現場無角色
nobody cares之後上連登圍爐埋怨勇武，怨婦味濃到

唔係，正苦可以無底綫，我哋要有，因為我要連結國際戰綫，
可檢討，核爆都吾割！

唔洗理佢啦 3毛嚟

一芳都出過事啦
再爆落去一定越嚟越多誤傷

人地智利幾日做勁d 就攪掂件事。香港

成班左膠 係現場無角色
nobody cares之後上連登圍爐埋怨勇武，怨婦味濃到

人地裝咪裝
收皮啦

中g可裝修
咁都唔得不如去食蕉唔好示威

黑警做架 目的抹黑示威者

我要真攬炒 偽攬炒派唔該收皮

本土民主前線：最近捉鬼嘅風氣令我地好擔心

9百幾個正評
自己入去同人講全部係鬼

仲有屌你老母
有咩就好聲好氣講
又屌我五毛又盛
態度成隻小學雞咁

唔係話攬炒架咩
燒藍店都得啦

五好擴大範圍住等人權法案過埋先！

批評不等於分化
下次可以做好啲

我明落揚有時好似9fing咁好無聊
或者而家有彈嘅人多咗
變咗離場前可能冇地方用
咁係咪就一定要搵啲野做，搵啲野燒下呢

大陸抗日資果陣都未至於逢日資就要燒人鋪
逢中必反絕對唔應該成為原則

沙田做過

琴日POPO大失敗即刻使哂上堆五毛上黎出盡力帶風向

吉野家個d最多罷食，真心未去到裝修level

中資都分國企、民企
小米呢D民企，無搞過香港人
何必針對佢地？

講呢句嘅 肯定唔熟美國歷史

仲有五毛、三毛、割蓆撚、左膠港豬同不推文回覆

黨企咪裝

去東亞㩒啦 銀聯機

連登一大班極端勇武「冷軍」，從來都係講就兇狠

智利冇成堆支那豬五毛阻頭阻勢

啱，啲popo冇哂理性

唔撚割呀

放心 消防會比畫面撚更加早到現場

黨企

Block 9佢啦

講出我心聲
話我阻膠都要講
明明無論聽中立甚至黃媒既電台、節目
都係呢個位開始有唔同意既意見
因為解唔到畫
但仲係溫層打飛機

只是問一下乜大陸仲會有民企???

總之覺得奇怪既就應該黑警卧底做。吹咩

等睇極端黎屌鳩我地割蓆
一定又話人地唔體諒爆錯就唔係同路人抵爆

比條撚咩中共港共會為爆幾多野屈服？

現場嘅nobody 洗咩理你意見。

你嬲嘅未做返藍絲囉，反正你地做緊嘅嘢就係藍絲做緊

連登自己圍爐打飛機嘅原則，扮咩共識啫

表面上咪話和勇不分嘅 但兒登仔咪都係睇唔起和理非? 有需要攞民意打飛機 無需要就話和理非抽勇武後腿 阻膠 無撚用 nobody

現場拍哂手掌唔等於多人支持嘛
日頭同夜晚係場嘅人嘅composition已經好唔同

M記都係中資

愈攬炒。經濟先會愈差，市民先會愈反政府

你冇睇我下面講乜撚?
屌米我撐你哋燒呀

咁叻未係現場救火囉

你啲個左膠 係現場無角色
nobody cares之後上連登圍爐埋怨，怨婦味濃到

快啲去爆m記 kfc啦，連登極端撚呢

周圍都銀通9up都有個普喇

畫面又唔好睇 ? dllm 啦

實比人屌阻膠 不了

推

導正風氣

anyway 唔爆都爆左，但蘇聯當年都要用28年先推返蘇共，我希望前線想清楚面對比蘇共更強大的中共要打長久戰分分鐘會更耐，唔知有咩方法可以持續咁耐爭取到更多人支持呢場運動，by the way唔割

你搞到政府咩宜家
又港島遊行呀？
又對準政權？
又想前線比人圍捕？

依家唔係我割勇武
係你割和理非割左膠
屌你 係你眼中我係運動無人care
咁同林鄭話人no stake 有咩分別？
二百萬人入面得前線有人care?
咁個九成半人番屋企啦 唔撚出黎囉

根本就係做阻膠，藍絲都無左膠做得咁厲害添

我問緊你係咪係中資就爆啊？！

三毛你地好無用呀
用黎用去都係果幾句 好似無咩用囉
係咪係散水生成器copy 返黎？

党铁我有講，真係死罪太多

左膠 係現場無角色
nobody cares之後上連登圍爐埋怨，明明自己唔係主流 就話人扣帽子。收皮啦

依家咁已經惡過黑社會啦

燒埋中資地產商 尤其啟德d新樓同地盤

學智利首要條件 連淨係爆中資呢條底線都可以唔要
到時全香港人唔洗番工

Source?

係
仲唔返返上去

起完你底就知你咩事
當連登仔ono?

上次又話唔用火魔法對付樓上有民居的店舖今次起身睇新聞 唔知係咪有用到跟住要疏散人地居民

幾時開始變到係中資就爆
真係好不安

人地加0.3就燒地鐵啦 醒啦香港人

中資到仆街 同中共有直接關係 出賣港人既鋪頭
真係由得你地爆 點都唔割
但依家好明顯係有人亂爆
就算要屌我割蓆撚都好 爆錯鋪係事實
爆政府機構根本係首要
但點解無人去搞？
因為帶風向果啲係政府既人囉

佢自己本身就係三毛

冷氣軍師？
越嚟越多你呢啲風向狗
前線手足除咗阻膠之外明明好聽現場和理非意見

唔好喺民居玩火就得，其餘我唔鳩理，反正班中資從來都冇理鳩香港人

要搞一定搞m記

米撚咁天真啦民企, on99
仲有你呢D人真係拖後腿
呀伯呀婆接受能力仲大過你, 貼地過你

係你個連登仔 睇唔起勇武啵 覺得人地衝動，唔理性。

明明人地不知幾理性

小米D電話有份監控你喎

大把區有政府合署啦叻仔
依家有叫你一黎就爆大佬咩

咁你上大陸住啦屌你老母留喺度吹風向做乜撚呀
去大陸同小粉紅打飛機啦你

首先 d畫面撚
左膠撚要跳撚哂海先有機會做到
仲繼續追求畫面而唔睇成果嘅
真係笑撚死人
爆鋪 360宜家都差唔多有成績表睇
d鋪保險唔撚賠
根本就係差唔多爆

agger

琴日有手足爆完

咁燒360做乜
唔係同路人就要比佢地知我地唔撚係好恰

賤賊？
我地唔會咁叫架wo

咁又點? 你係唔係反對? 咁不如你落場救火做阻膠啦

要顯示比邊個睇先？點解唔target 嗰啲人？例如政府？

最早期屌鳩勇武post 一萬正評又點撚樣啊
前線係呢個post之前已經討論過係咪有鬼, 次撚次都有人打死唔撚走
結果最後都係畀咁撚多冷氣軍師割
最後cwb果日成班手足畀臥底捉撚哂你地都咁撚蠢, 呢單之前已經有人講酒係狗放, 換黑衫, 結果畀你班弱智開廢post洗撚哂, 累撚死前線

都係果句啦, 你地唔撚係鬼就係蠢撚到無得救
屌你班撚樣弱撚智一係就話不割席不分化, 一係就叫咪撚捉鬼
最撚慘係好似你咁撚蠢嘅多到冇朋友, 說服你班弱智有撚用

知唔撚知咩叫臥底啊, 邊撚個規定佢地佢地唔可以扮唔同角色?
扮下左膠/捉鬼撚就撚到你班弱智成隻狗咁真係唔知講咩好
3萬人分d人落前線係咪好撚難???????????????????????????
收線啦, 繼續蠢落去

藍個度錯左
罷買良心商鋪

係囉屌，冷氣一定好涼

左膠唔割? 唔通畀你地篤灰呀?

唔好唔記得你地2014年做過啲咩

係呀係呀所有唔完全支持前線嘅人都係鬼 五毛 兒登仔繼續圍爐打飛機

我話跟四個規則做野
係呢個post俾人屌撚到傻

碌過去#14睇
你就知道自己已經柒咗
下次記得開一次追故模式
睇吓老鳳我有冇嘢補充

咁咪做得好囉
全力支持繼續爆

唔想睇 講到我好想理你咁

失去理智
只好比負皮你
打住追求民主自由既旗號做紅衛兵

點啊極端撚，幾時爆m記啊

請問幾時裝修埋滙豐？

其實無話唔裝修得 不過係咪有需要開咁多條戰線先？360裝修晒未？吉野家裝修晒未？

當一啲有明確取態嘅店舖/公司都未裝修完 未/無表態嘅喺優先次序上係咪要放喺次一級呀？

唔知由幾時開始勇武同「和理非」變咗二元對立 其實兩者之間係無一條明確界線㗎 人為訂立咗一條界線出嚟 就係分化嘅開始 大家唔好再走上五年前嘅舊路

利申：唔割 但須改善

前綫都唔睇連登啦。冇人控制到前綫。

咁不割席都唔撚係共識啦
你玩撚晒啦
依家2019年啊大哥
你唔講2014年警察有白警唔好打狗

收皮啦 講呢句就知你係鬼啦
咪撚形容到前線好似無腦亂破壞咁啦
佢地聽和理非意見果陣你係邊呀

Agger

一唔啱聽就叫人返大陸
我依家大陸翻牆過來賺0.1毛啊
點啊

勁撚多風向狗，明明自己冇上過前線，但坐喺屋企涼住冷氣屌手足

唔好高估班冷氣撚
思維同廢老藍絲一鳩樣

M 記係前綫飯堂，燒咗冇飯開。

Good morning sir

其實癌細胞是需要割都，不要以為你是無辜

得啦三毛又無咁個ac啦
食屎啦垃圾

中資喎

黑狗無底線所以我地都要做黑狗！
五毛含撚啦

笑撚死, 班左膠害鳩手足永遠冇撚事呢班垃圾係到自high打飛機
可能睇連登睇得多怕畀人打一睇就知係真冷氣狗

冇睇開股票市場新聞， 就試吓用公司名+" 同股不同權"睇吓！

不割

前兩日先貼咗智利新聞出黎，到頭來即刻有民意撚

bookmark左先得閒再捉五毛狗
難得一個五毛集體露狗腳post又浪費左我幾粒鐘
浪費最多時間就係同傻鳩解釋

鬼你老母咩
起我底
最多我咪唔敢出聲既和理非
你地口中既阻膠

個一刻係有人拍手啊
實有人持相反意見架啦
個刻多人拍手唔代表無人咁諗
當場唔敢出聲 有人開post我講下意見姐

你班痴線勇武次撚次都呃尻和理非遊行 最後無野做就搞交通燈同裝修 最撚廢係你班裝修勇武 警察唔見你殺 高官又唔殺 做埋濕尻野累全家 有錯唔認 搞到民革 同共產黨一撚樣咁衰 你block啦 最後你得番一把聲音係度呃尻自己 睇你班撚樣幾時燒死第一個人

出師要有名

極端撚都可以係癌細胞
觀點與角度姐
你咁激進
爆晒全香港鋪第二日唔洗番工攬炒咪得囉
淨係爆中資又要覺得自己唔係「野蠻人」做乜撚姐

我話明撐燒屌米你睇唔撚到?

連登左膠平行時空

小米係真黃舖

啱!!扮APPLE咁，路過都覺得礙眼

多謝你敢於出聲
兒登成日話現場個個叫好？Sorry 放火燒鋪真係撐唔落

有不反仲想完全和理非你訓撚醒未
我懷疑你係出都冇出 現場係個個拍嗮手

屌米講咗點解抵搞 #14
名創嚴重抄襲剽竊，建議罷買加裝飾

法國大革命成功，成立第一共和國之後，接住就是恐怖統治（reign of terror）。呢塲運動如果成功，都係咁？不論藍黄都要諗諗佢。

成個po都係極端撚引戰
一有唔同意見要檢討做法就屈人係鬼
講左好多次要be humble
要檢討要反省先可以進步
依家係到阻住人進步既咩心態
大家知啦

快架啦
唔撚聽意見嘅勇武真係好恐怖

咁嘅語氣係檢討？我覺得係直接屌鳩勇武咯

你睇下上面有幾多人真係比緊意見先？
我就係其中一個
跟住咪直接比人屌老母囉

自己睇我俾極端撚屌到仆街

最唔理性果啲咪你啲伙計囉 ， 呀Sir

你呢啲撚樣真係要俾鳩sir 屌吓啦

又割啦

裝修 同燒鋪係唔同
放火燒著電池會爆炸，周圍有唐樓有樓上鋪，波及民居攪出人命點算？！

大家再將問題合理化，又唔肯面對遲早出事

因為福建幫斬傷手足

講漏咗添
蚑資嘅罪狀就數唔清啦，裝修!

其實好多人都係提點下 叫勇武唔好亂裝修
跟住就直接比人屌老母/五毛等等

有咩問題？ 我就係憎任何中國既野 咁點？

一大班人，咩人都有，你跟人地都未必跟啦。

講守則米比人屌

講緊你啊，馬國明休假一天

HK01 職員？？？

up

自己睇我叫人跟四色俾人屌到仆街

裝修真係要分下主次
不過講真我已經分唔到邊D係自己友做，邊D係鬼做

要割都割賤賊條頸啦

香港污名得一個 同外國比太和平仲忍到你呢種人

係呀 同黑警講啦 賤種

你係咪昏迷左幾年
名創一睇就知抄uniqlo
個朵臭撚到

一個post頭五個係一齊夾份帶風向 仲洗理佢？

因為講得唔夠清楚，實有灰色地帶俾人屌
睇到就補漏洞，總之唔會割蓆
要割，就割賤賊條頸

紅衛兵仲有打砸搶燒。

係咪咁就要裝修? 裝飾先唔得既?
大把公司個朵好臭啦
間間都裝修?

小米除左中資做過咩賣港極嚴重的行為?

分化撚

只檢討不割蓆
割賤賊條頸

你個腦就救唔返喇popo

呢D野毒癮黎 係咪都燒左先打左先係遲早問題
對面堆畜生混入黎隨街打人,到時點算? 成日話臥底做又點啊我一早就打獲堆強國人 燒佢地老味
咁就仆得直啦 到時搵返資料原來有人一早就想咁做 水洗都唔清

Apple真係值得裝修

呢D係咪叫倒果為因??
認為手機有監控係應份??

最好緊係有返準則，但點都唔割

現代版義和團, 分別只係針對中資

完全沒有正確意義的暴力行為

你係on9定真係風向撚
Apple都裝

旺旺燒米餅係燒得好

Agger
一開咗先例唔會返到轉頭
唯一辦法係轉移目標落政府

打橫嚟講 支持爆小米就極端撚

冷氣軍師唔單止冇勇氣反抗，仲尻衝泥拎光環，你估前線唔想安全反屋企?佢有反抗既勇氣先企上前，而唔係比你歎住冷氣仲要比你屌

我係鼓勵裝修M記
同党铁一撚樣好多人依賴緊

監控就燒咁睇黎你理智有限 自己明知大陸電話有監控都用係自己on9 咁搞法間間中資都燒得啦 你出post又所為何事?
為左唔比人屌即刻轉軚支持前線決定 👏

唔緊要，間間都可以拆，反正我地人多，又冇人敢阻我地

根本就好容易被人騎劫
不事蓆呢個心態太易比人利用
出事一定係遲早既事

屋企冇嘢係中國製造？記得叫前線燒賣M記

唔係話裝修有問題
不過一黎用火就真係有問題
2黎明明裝修係支線
而家變左主線
出黎係為左裝修而裝修
本身裝開個d裝到人地整都唔整
無得裝,就手痕要搵第間鋪黎裝,根本就上癮咁
變左有癮咁,到呢幾間無得裝個時又會為左要裝修,又是但拉多幾間黎攪

講真啲分類好怪
三中商係中聯辦 點止係藍
中資銀行未出四色果陣已經不斷比人爆 點解紅

可檢討，不屌不割

前線惡過鬼 講兩句比佢屌返轉頭

樓主係on9 開頭就話裝修極嚴重 跟住就話間間中資加apple都燒得

你咪一樣打橫黎講
又話四色無人想跟又圍爐
又屌我nobody cares
左膠就割 話癌細胞 屌柒我

四色又唔係共識
不割席又唔係共識
你唔屌我先割我席 我都唔撚會話你極端撚啦
依家我咪做怨婦俾你睇囉

堆

中環中心啱啱賣左比中資
手足幾時搞搞佢

唔同意見就話5毛
同共產黨有咩分別

真係佩服你地
咁既comment你都走去回

同仁堂係黨企
唔關北唔北京事

你後面嗰段無提𠯆冋
咩姓曹藍絲組織頭號人物

落現場同前線講囉

成個POST根本就不推文回覆就夠啦
推POST唔係風向狗就係5毛

戇鳩 盡量唔用 屌住用唔撚得？ 係唔撚鐘意支那野點？ 我盲反中國既 你吹得我漲？

35萬係保守，現場塞哂油尖旺深主街横街，過百萬都唔止

班五毛咁早嘅喂

認同。雖然我對裝修依然有保留...

講真係好容易架 要令你呢種人都留言
要保持熱度 關注度 有料既你咪開個post
開個新主線 教下人點做囉

我睇尋日應該有百五萬人
根本支持勇武既人係有增無減

咁姐係跟個人喜好裝修？

好多都個朵都臭

不過唔割

想問起你底會睇到乜
一係就新聞post
一係就得幾個reply嘅post

啱啊，有前線手足係癲撚咗好似黑警渣支槍大曬咁㗎。
絕對的權力就會使人腐敗

鳩up 無極限
咁撚小事轉藍?
你每分鐘都要禁一次?

成個Post 群魔亂好撚恐怖

我係分化撚mon post狗藍絲就唔係post呢啲野啦

時事台真係狗多過人
不停亂帶風向亂割席

依家不分和勇 尋日裝修根本就冇人話唔好
咪撚出嚟派膠
核彈都唔割

屌你分化撚 block!

咁大間軍營手足又唔裝修，共匪爪牙。

尋日連登有post, 有埋車牌，我一陣有時間搵番條link

M記又有份? 一半美資嚟喎?

發生暴力事件但唔交cam就要裝修, 咁新地D商場又點計?

又玩三毛互含

藍絲用了同一“道理”，就發生了岑子杰事件......

走火入魔

「名創優品的多項產品亦被指侵犯版權，未指授權盜用不同漫畫家和插畫師的設計角色。在中國大陸，名創優品及其商標持有人賽曼投資曾牽涉多宗知識產權侵權訴訟，大多數訴訟均以名創優品賠償作結。」

唔個係咪「個人喜好」喎

鬼到仆街

裝修唔緊要～但人地屈警做既時候唔好跳出黎攞Credit～

你地唔係成日話要行動po㗎咩？入嚟同我推爆佢！

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

中資野都係幫支那做野架啦
完全夠資格入裝修list

呢個連登愈來愈恐怖
每次檢討俾意見一撚定俾人話風向撚冷氣軍師狗
明明之前分咗顏色 大家都有共識
結果講完等於冇講

有樓主呢d垃圾做隊友你地真係慘

From 今朝大公報
小米原來係速龍燒

淺黃都算係1/3/5毛的話
唔知邊個割邊個蓆...

到班極端撚騎劫左

警犬早晨

三毛狗全面進場

黑警做，唔好係到亂講

亂咁裝修柒左咪認囉，唔係乜都有得兜架

你咁講其實所有討論 事後檢討都無意義 因為講完都無人理
大家一直遵從無大台 係想互相尊重大家意見
四色文宣同連登推左咁耐 結果無人跟 依個問題其實要正視

我都覺 好憎小米

究竟邊一邊先係鬼呀
好亂呀

精華

人地開真槍關自己理唔理性咩事
唔通人地開真槍就唔好理性?
咁快撚啲通街打人殺人姦淫擄掠啦

真 中資就打
係咪要要打埋m記

推
拜託唔好擦槍走火

有人話我地自己連登圍爐四色
無人想要呢個共識喎
岩岩俾人屌到仆街

推 我都文宣到好攰
唔係一句話洗太平地就乜都洗得走
要有合理解釋

所有抗爭手段都要睇成效。
目的、成本、量度指標。
和理非行動成本低、大眾接受、外國人易明。
只要繼續用多啲創意，搵政權既唔同缺口，持之以恆都可以好有效。

依家問題係大家低估左勇武行動既成本。
勇武行動每一次個入場費都係講緊起碼一個手足既十年人生。
任何行動必須精準、有計劃、有先導文宣去配合。
要比對家足夠一個手足既十年咁多既影響力先值得做。
唔夠有用寧願唔做。

你唔識野快啲返去打飛機
馬雲真係民企。。。。佢咩下場

已blk，見到三毛

你又點知唔係黑警
點確定係手足
成撚日爭住認仲蠢撚過狗

。

721 唔見人
831 打死人

屌你老母三毛

你開post又話裝修係好撚嚴重
但你而家又話要裝修m記
理據係邊？
依賴增就要裝修？

咁你講下義意在哪兒?

笑死個fd話行咗成日見到每間裝修現場啲人個個都當冇事發生掂行掂過，係黑裝修上放火魔直程係和理非都歡呼。

記住如果有改善地方就請提出建議，唔係屌兩句就割蔗咁樣。

鬼嚟
呢個post應該係三毛重點post
成班牛鬼蛇神衝晒入嚟

林奠真係無晒計
日日出新聞稿叫人割搞唔掂
就想係連登搞分化

點知由佢封網 同 搵三毛上嚟搗亂後
成個運動變得更delocalized

搞呢到風向成本大 效益少

以為自己上緊蘋果live

要有高爆炸力炸藥先做到喎

成班深水埗街坊死廢老都企係巴士站拍撚哂手掌叫好

總之 我唔割
因為前線手足一定有佢既理由先落得到手

如果係，畜龍今次做咗件好事

通常講咩同共產黨有咁分別一係膠一係三毛

開post同reply可以唔同風向

低級三毛先會開明顯藍post 等人起底

推呢個 完全係我心聲 同時我都懷疑有機會同上次中銀一樣 係黑警屈我哋
當然黃絲同藍絲唔同 我哋係有理性思考 如果真係自己友做 一定要檢討

on9仔
你第一日嗌不分化不割蓆不捉鬼
就代表黑警做乜都係入你數架啦
真係未撚訓醒

你哋自己睇啦

亂裝修公關真係會好難做 記住我地支持嘅自由容許不同聲音 樓主提到嗰d企業就真係值得大型裝修

我都覺得係狗做，問題係需唔需要有規則或阻止？

被人捉正

不割
永遠支持前線

一開post已經講咗

啱呀 淨係盲撐唔檢討唔反省咁我地同popo有咩分別

打中資中共才會痛，要打到中銀執笠，中共才會讓步。

( Show Blocked 理性 User - 費達拿度 )

仲有深藍屍
我哋堅決唔做反共版深藍屍
反省係要，但唔代表割蓆
只有賤賊條頸先應該割

再亂裝修就割席 講完
到時勇武無哂人支持唔好後悔
最多呢場運動一齊輸

好撚野
前線有理由就可以為所欲為
其實前線係咪一個宗教黎

任何新既抗爭手法出現 連登一定會洗版
你咁做同共產黨/義和團/紅衛兵/文革/黑警/怪獸有咩分別 所以前線都廢撚事上連登

所有野都誇大個影響 火魔法話炸傷平民
燒野話燒埋人間屋 一陣又話炸彈炸死平民
全部都痴撚線

唔割! 要割割賤賊條頸!
檢討唔等於割蓆!

黨鐵，中銀，華為，最適合

不割席依個term真係害死好多人
而家係連提點都唔得

睇一次 #14 唔該

睇你燒咩啦，有好有唔好，但唔想再有唔好
依家連登係割啲冷靜撚，你睇個個都話哩個係分化post就知

前線唔會咁on9
On9既一定係黑警扮前線

垃圾屌米抄鳩人啲嘢 仲要係支共用黎監察人嘅工具 你話抵唔抵比人裝修

唔需要你割 我家陣就割你條仆街
麻煩你以後唔好出黎抗爭
出親你死全家

屌你分化撚，即block唔洗諗。

On9到書局都攪
兩個月前講明唔攪書局
而家失控到燒書局

因為喺另一邊屌緊賤賊殺人

殖民資本點解唔打得？

Tui

之前講好哂啲嘢全部無視哂
留名睇遲啲會唔會傷及無辜

用北方狗話講「警察」，再用廣東話去聽，就會聽到「賤賊」

喂啊，所以共產黨企都應該要拆啊!

無人理已經好好
唔好彩 小則比人屌 慘d 比人打

漏咗，蚑亂辦書局可以燒
因為蚑亂辦有份策劃721恐怖襲擊事件

咪一早有哂準則囉
分化狗又得一分

又係block人既好時機

你鐘意啦
如果用你個standard 嘅話大把野燒
到時唔小心燒到人未睇下個後果點囉

中資就掃好撚理性啦屌你，中資唔撚係幫手壓迫香港人?

其實係現場人個感覺係好受氣氛影響，你個個咁高漲你都易啲被牽動，再者，一有裝修就圍埋佢個啲本身就對裝修好熱衷先圍上去，有疑惑個啲根本行遠左，你睇落咪"全場"支持

現實係而家裝修個班開始有將條界線愈放愈低，當一次裝錯原來大家唔割，兩次唔割，心就會雄會無忌憚 ，原來我做乜都係支持，權力個副作用就出黎，有人係到比意見，甚至現場勸，就會比人屌到上天，又三毛又分化又鬼又阻膠，你接唔接受都好，而家已經有啲前線永遠是對的，前線篤屁都係香既情況出現

成日話前線唔講道理惡過鬼嘅一定冇上過前線

你估真係冇考慮過亂咁嚟咩！

希望最後唔會變到中国反日遊行咁

on9 無一間崛得起既中資係完全民企，冇官方授意。呢個 post 可以唔使睇落去。

係不篤灰
睇黎你好想打破不分化不割不篤灰去防黑警
但其實好似琴日咁出個搞南亞聲明咪得
似你未撚訓醒多啲
btw你係咪popo

唔小心燒到人咪事後文宣囉

中資響香港大撚把喎
中環中心啱啱比中資收購左
你幾時同前線搞搞佢

哦你死喇
兒登d前線教徒心目中佢地係最成熟最理性做咩都有理由架喎

底下4個comment全部連住block

點文宣啊大佬
即係話 為左民主 自由 犧牲一個人都係冇問題咁樣？
你諗下67暴動點完

洗唔洗搞東江水

真係燒錯就屈落黑警到，當話緊政府老屈低裝時我地又做返同一樣野，其實認個錯，燒錯左，下次唔會亂黎唔得咩 ，不完美可改善就係咁，不過sorry 都唔好噴落人地牆，玩野咁

黑警一定有佢既理由先開槍

你等睇下幾時囉

預左比人瘋狂屌
連登仔成日話人冷氣要講出去講
現實係出左去講都會比人當黑警咁屌

仲有一些唱K 的企業交cctv 俾人查。 你仲去幫襯？

前線就係紅黑底必裝修你叫人唔好裝？on9？
想人唔好燒，就話上面有民居，唔好亂燒有機會波及民居
同仁堂又點撚樣呀，唔係紅底呀家下？
你要反思既係點撚解成個香港周圍都係紅色資本呀
屌醒你又話我鬼架啦，咪將你果套左膠價值觀強加落前線到呀

我覺得唱歌好D，可以建國

真係仲衰撚過文革
大陸文革都有好多案例成功向中共政府追討賠償同平反，依家香港俾勇武打完燒完都冇得追究。如果勇武殺錯人燒錯屋咁點？sorry囉

推翻一個極權，出現另一個極權

叫佢繼續訓算把啦，會貼地少少架

想理性討論下裝修嘅必要性就會比人屌係鬼係分化撚冇出過前線咖啦
老老實實，人係會有盲點，由其係當一大堆人一齊果陣，好容易就會做咗啲意料之外嘅決定，因為責任分散咗，宜家只係賽後想檢討返就比人屌冷氣軍師，冇檢討何來進步？講咗啲唔同你立場嘅野就即屌，會唔會呢啲先係割呀？
利申：六月九號出到宜家，唔割

前線係唔可以批評架
佢地咁做係為左我地嘅民主自由

樓主係鬼

依個風向po明顯到咁都仲有人推
唔割呀

勇武前線做野唔輪到你地班仆街阿之阿左

Sorry, your house are using material provided by China.
Please burn only the Chinese made material of your house.
Do it quickly. How about today?
When it is done. let us know how it goes.

問題係前線已經俾仇恨支配左
覺得帶得gas出去就要bbq下 唔係就浪費左
是但見到以為紅既 甚至連google求證都唔會 就裝修
本民前話前線唔會上facebook同連登 所以係到講都冇鳩用
前線一味叫人不割蓆不分化而又從來都同自我檢討 再惡化落去 割係遲早既事

好在無出過

檢討唔等於割蓆
只有賤賊條頸先應該割

其實拎文革紅衛兵出黎講果d 直接block 得
基本上只有三毛先會成個腦都係呢d 野

另外分化post 唔好推

(金融戰線) 銀行紅簿仔、信用卡、樓按、保險、強積金

檢討唔係分化割蓆
港蚑亂婚就結完就分
賤賊條頸就割

國企、有做出過逼害/出賣港人既行為（樓主已經寫得好清楚）一律裝修
支那有幾多國企你知我知
小商戶我就唔係太見到有爆啦除左早期有兩三間藍絲俾人爆左
係唔係手足做冇人知

我知五毛一定會將行為講到冇準則、前線無理性亂裝修架啦，如果真係冇準則，裝錯東亞同上海商業銀行就唔會倒歉啦
自己用下腦啦

你唔覺得個運動開始有文革嘅味道咩
即係非我族類就要被批鬥 被裝修
唔可以有唔同意見

你老母喺鄉下落嚟都紅底㗎燒埋佢啦

sor9 正錯皮

你原本想檢討定分化唔重要
事實上呢個post 大部分都係分化討論

冇辦法
定期檢討又應該要做
但係又要防分化割蓆真係好撚難

d 人話噴sorry 好可愛喎

前線做嘢唔使你教

人哋用自己前途同條命出去 你做過啲咩啊傻閪 涼住冷氣睇直播話咁做唔啱 你又有乜撚建議啊 上前同前線講啦 不過你呢啲廢閪離遠見到班狗都腳震啦

Whenever possible, think about consequence.
For sure you will not burn the Chinese material of your home , since it will burn other parts of your home , and maybe others too.
it is not right to hurt those are innocent "傷及無辜".

Be careful !

WHAT DO YOU GUYS GAIN if those USA Senators continue to condemn the violence in HK and decide not to pass the HK Act? WHAT WILL Hong Kong possibly lose if that happens?

幾時燒埋ifc icc
好撚多中資

舊會員嚟講都算左

咁你都係同理性討論的手足割席je，割席撚

咁你企得黑警嗰邊都冇乜腦
咁諗都都正常

而家出面啲人會咁有理性架咩？

4色裝修呀.....
有D真係裝飾已經夠架喇

利申: 不割但可改善

同意 不過宜家無人會理性討論 前線付出最多 變相權力比和理非大 距地擁有主導權

推
黑裝修紅裝飾

成個香港都係中國控制同紅底,不如燒哂佢啦on9

我覺得恐襲燒民居好d,支共會即刻瓦解

5毛黎嘅 個底咩都無

呢場運動一輸我地賤過新疆
我地依家俾極端撚拉緊落地獄

又割前線？
正評啲人不如死返大陸，唔好抗爭啦

國產要燒有咩問題
中共打壓香港

喜記呢

你咁講會俾人屌架
岩岩俾人屌咗好多獲

以上有幾多係紅底？美心個阿婆得0.33% shares.
支持對準政權

呢個post唔錯
一次過block晒d五毛

反正你死全家

Block 晒一堆垃圾分化撚
爽